El encuentro reunió a profesores y estudiantes de segundo ciclo de enseñanza básica que han explorado las potencialidades y usos de microprocesadores llamados Arduinos en base a los cuales construyeron prototipos interactivos que pueden sensar y controlar objetos del mundo real. 
